新手一問 請問一下大霸王即係邊款車？

又有沒有小嘍囉或者西楚霸王呢

Toyota 7人車 邊款似？

邊款似 我都唔知

皇霸天係邊款車？

小嘍囉一定係siennta
1500cc個陣咁短無料扮4條

estima

咁大霸王呢

原來樓主係真心問 以為假膠

spade

HIACE

Comfort

大霸王其實有幾霸王

小霸王我就識
但想問下圖入邊個人係乜水？

邊能個黎